印度仔唔洗再轉移視線

食環署跟進緊 交畀專業人士

file已開

為咗香港人唔好再肚屙

你真係好得閒

中立非抹黑

肚屙非老屈

等本青天食完自會水落石出 大家無需恐慌

唔洗你查 食環會查

身為父母官 青天需親力親為